假如今時今日仲係J-pop當道嘅話 米津玄師首Lemon嘅點擊率肯定唔止得億幾咁少

雖然目前日文歌能夠去到億幾點擊已經好勁

誇啲講句
呢首歌無論係MV 歌詞 旋律 原唱
都係無懈可擊
再配落套劇度 簡直係完美無瑕

百聽不厭
呢啲先係真正賣緊音樂

真係好正 一聽到就好有勇氣面對現實

乜你之前有親人走咗面對唔到現實咩

MV太抽象
唔係好明

有幾難明

咪就係一班人喺教堂入面悼念著高踭鞋果個女dancer鬼魂咁之嘛

而男主角就以著住同款高踭鞋嘅方式去悼念

不過如果睇得明個MV嘅話就會覺得其實個MV好高意境

一啲都冇我描述得咁簡單

其實個mv30幾秒個陣有一兩下打c egg 咁嘅音效係有咩意思 次次聽都好un 耳

首歌原本係為日劇Unnatural而作

呢首真係無得輸
又好聽又同unnatural好夾

睇unnatrual 一聽到就打冷震

unnatural

我記得之前睇過話米津著高跟鞋係因為佢純粹想試下著住拍mv，無乜其他意思